「香港都係大灣區」呢句點駁

HongKong is A country

下 大陸自己講架咋喎
我地而家係被大灣區

呢句說明唔到任何嘢，答對方「中國都屬於地球」，「地球屬於宇宙」

問下淘寶包唔包郵！

咁點解政府仲叫人返大灣區發展？

最大港獨中國企業